今日星期六係四個月以黎冇抗爭嘅一日

希望大家係儲力去聽日嘅遊行啦

請唔好忘記死去嘅手足
大家唔好懶啦
一鬆懈就輸

[1020 行動Post] 香港人真係好痴線！不論組織力、耐力、創意玩到咁！

今晚有集會

咪係囉

推

唔知遮打定愛丁

早幾日搞手先誤會大家話佢搞集會浪費時間
你唔睇行程表都算 又想搞手嬲多次咩